大家睇路，下年經濟會好差

樓巿股巿都會勁向下插
好多公司會倒閉
大家記得珍惜眼前人

利申：發夢見到

發夢見到你老母條隊排到彌敦道